支那自有國情在

連過聖誕都唔比，支那人真係連狗都不如

(笑）

巨大監獄